100 毛又帶頭整衰黃圈

100 毛專頁

記者：食肆開到9點標準係點得嚟？點解唔去到10、11點？係咪細菌9點前就唔會出嚟？🤔

食衞局局長陳肇始：喺時間上有所控制，縮短整體除口罩食飯，令風險減低....

On99 帶頭講咩細菌9點先出黎 咁唔洗防疫啦 咁撚反智都有 限到9點 就係唔想d人聚到咁夜 為反而反 好心一個大機構就唔好咁on9啦

100毛=20個5毛 樓主係其中一個

... 諗左幾耐

會員 #1734- 濕鳩liy-好喜歡她極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論：

應唔應該私了龍門冰室

覺唔覺呢幾日政府同警察開始做得幾好

其實美心個35$午餐都幾抵食

香港人要記住 國安法係連登仔送比大家既禮物

應唔應該私了尋日去64 集會既人

有冇人已經食返吉野家

唔講政治 林鄭今次防疫算唔算做得幾好

有冇人覺得d黃店貼曬文宣咁好撚肉酸

金拱門既將軍漢堡 算唔算係近年最好食既包

覺唔覺以家大陸女仔靚過港女好多

經歷呢個月開始都諗唔到理由再反林鄭月娥

邊個post有5毛成份

你反影衰黃圈嘅人 係為左黃圈好
佢反你 即係唔想黃圈變好？

佢想分化有心人

其實係事實

呢d人咩居心

猜唔透佢收左幾錢